尖沙咀剪頭髮邊度好

諗緊留長去電，唔知iforward 穩唔穩陣。

比啲意見或者推薦第間

有冇邊個師傅出名穩陣啲

Kit man or others ?

hairpeace?

Any suggestions?

自己搵左佢都6-7年，覺得佢好有心機

Thx

有冇人搵過潮流台開post個巴打剪過？如何？